去美國買槍自殺 有無得諗？

有無巴打討論下？

幫你tag返連呢住入黎? @連尼住 @lihkg @香港撒瑪利亞防止自殺會

#自殺post #連登仔 #生命 #人生苦短及時行樂 #耶撚 #報警撚 #生命鬥士 #熱血

死黃奴，你入到境咩

冇得諗，要自殺洗去連登問過先？
又要買機票，你又唔係美國人點買槍
自殺都要嘥咁多錢做乜

利申:自乜嘢殺呀，香港人有壓力就人人知，最多咪去叫雞happy下 自殺係逃避現實

岩, 咪去高級地方自殺啦, 人地唔想清理垃圾

點解要咁做

依個世界最可惜嘅係，身為一隻低等港畜，連選擇唔生存嘅權利都冇，其實同黑奴唔大分別

樓主聽朝準時做黃奴啦

專登去美國買槍自殺 ，你真係唔死都無用

去到美國你就唔想自殺

使乜咁煩

去美國買槍係咪要好高要求？

美國你就一定買唔到槍
有無其他國家可以？

洗撚買真咩，你拎支假野扮要射人，自然有人會射低你

你第一槍要打得好撚準呀 打錯左應該無力補多槍 比人救返你真係生不如死

去美國黑人區，瘋狂大叫nigga

警察有槍

大聲叫 fuck you cracker, nigga

向香港撩南蝗快 o 的

開得呢啲post, 樓主真係好幼稚

垃圾又傾點自殺
一陣講者無心聽者有意 你害死人點算
屌你老未